究竟推頭係咩感覺

成日話推頭推頭 點樣先可以試到推頭既感覺

自己去啲靜靜地嘅空地停車場入邊試吓就知

要點試

而家係個無人既停車場 求教學

首先你要係頭碌車 揸到80急速扭軑入隻直角灣就明

RAP

高速入迴旋處轉下就明

我明種感覺了 好撚驚 屌

我成日都咁做都唔係好覺

未夠快

堂軚會虛一虛，扭左：軚但架車唔跟你行

推頭係咪會扭唔到車太

扭到但唔轉

上網睇完理論都唔知講乜 想現實生活體驗下 我又好似未試過你講咁

我會再試下

2波大油衝入去扭就試到

大油大概係幾快左右？

睇你但迴旋處幾大，正常2線70-80 d胎唔係太咬都推到on9

70-80有啲驚 最慢既推頭大概係幾多
我岩岩去左練h&t 成日變左空波brake 差啲撞前車

屌你咩空波brake
heel toe唔熟就喺停車場 熄咗engine 自己練下啲步驟啦
再唔係咪double clutching算鳩數啦

我練熟左先出車 出到街發覺踩BRAKE補油隻腳好唔順 變左空波BRAKE 好無天份

試完，而家撞咗，點搞

唔順咪即係唔熟囉屌

係停車場熟 出去街又唔得

即係你隻右腳有GPS既?
知你喺車場就做到heel toe
唔係喺車場就即刻玩鳩你咩

我無話我係停車場做到 我係話係停車場練熟左啲步驟

重撚衰
係車場都做唔到
都要喺街度做
唔出事都還好
出事你仆街啦屌

46,26唔同wo

停車場點練HT 唔係要快車咩

46

幾十米直路都夠你上三波啦
臨轉彎咪做heel toe 囉

我個教車師傳出咗燈位
出到十字路口一半就上到三波啦

我架車好慢

你有部ps4 , 買隻GT 玩下咪知，唔使出街返自己 同人地條命黎試呀?

有車點解仲要玩PS4

屌
慢咪重易上三波再做heel toe
條友真係唔識架喎.JPG

我新手

新手就咪撚玩heel toe 住啦
搵下個磨擦點重撚好

BTW
你介唔介意講下你喺邊頭出沒多
我避免過嚟

好撚熟喇 磨擦點 我二波起步都得 Rev matching都熟 下一步係練HT

唔答你 希望有機會見面

你揸mito呀麻
留名等派彩

mito係大帽山之王

收皮啦
heel toe 都唔撚識 重話走大山

師兄揸咩車

GOLF GTI
咁既pedal setting都係用咗我一兩個禮拜練heel toe

我唔係成日練 等油錢平先練

尾轆都可以推頭架喎

Me too, 被困飛鵝山，call左消防

想轉但轉唔到個灣既感覺

完